仆街，而家啲人玩埋「和你鎖」！

其實好撚痴線，你叫啲藍屍點剪鎖

好擔心新城市同又一城，如果啲人咁做你地真係死得

推 上鎖師進場

香港獨立 唯一出路

成本係大左d 但功效都好大

屌 呢個正
一定會變景點

會唔會鎖住啲舖開唔到門做生意 ?

Pish

鎖個勁撚重既餅上去 鐵網架啦

千祈唔好搞到咁，引埋外國關注就唔好啦

呢個刑事黎自己衡量

第一城果個正 想專登坐車入去玩

防民之口，甚於防川，我又想睇下支共同班奶共生意畜為左怕人寫字可以出幾多錢唔俾你寫、貼

又一城感覺捉蟲

鎖到咁果陣，

佢哋係咪會拆咗成塊版佢

鎖鋪，鎖商場最實際，佢地又唔敢剪

望見都覺得重

講真預左會咁

講左幾個月，試過有人鎖支那銀行，但玩玩下無左件事

拆姐係贏撚左政府自以為是on99加個鐵欄就無事發生

好呀！
唔拆死全家！
拆就全家死！

點刑事？睇睇有邊方面唔得先

不過而家封路，所謂非法集結，所謂阻差辦公，所謂襲警。。。有邊件唔係刑事？

你會唔會諗得太複雜，駛乜剪，求其噴黑佢就得啦

冇野可以阻到香港人表達訴求

記得做之前都要帶返個手套呀

又有新職業

變咗法蘭西

爆鎖工具都唔洗 兩個土巴拿收你皮喇

後期直接裝修

和理生

教d大陸人有位鎖gip就大把人跟

好撚正

好貴 仲要好撚多個先有效果

自己諗定點入點出點變身啦

好得 呢個

Tui

一人一個都搞掂啦

推

但都可以當係新既連儂牆啊，之前一路都話需要新既元素去吸引人，呢啲鎖又可以比港豬做打卡位

其實有黑警保護

用電鋸好快手

成本又高

鎖銀行又唔係好有意思，銀行叫開鎖佬黎好快手搞掂
除非你話為左做結界師者

【第廿壹期牆紙】 2020·願

FB :
TG :

Push. Life always finds a way.

好易剪 要清嘅話
起馬易過撕文宣

又一城

佢地塗走啲字都大鑊

肯定搵清潔啊嬸剪鎖
諗太多

和你鎖 正式開始

其實佢有心清咩都清到純粹就係整到個畫面出嚟
多人咁做就唔會清得咁密

Push

千祈唔好咁樣做

有意思 推

呢D 鎖淘X 啦, 街賣十幾廿蚊都係支製
不如淘X 2蚊個

如果係街，藍絲一定唔剪，油花佢算，然後雙方變咗玩填字遊戲

正

新景點

香港橋

聽聞外國話太多鎖條橋好重
會唔會冧橋架

如果唔拆你 會多左人去刺激消費
如果要拆你 成塊換過就得

青衣文宣好癲😂

淘寶幾元成打

其實第一張圖啲幼鎖用手大力少少扭就會斷
之前locker用呢款
唔見左鎖匙就直接扭爆佢

拆左又裝返，好似鎖既cost大啲喎！

洗撚剪 抹咗d字咪得
噴漆係牆度唔通d藍屍會打爛面牆咩
弱撚智

AI 流水式運動

佢搵到同款八隻色 都幾叻

錢姐

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

版同版之間要落多啲重鎖

生銹師

我唸起三國殺

認同不如搵玻璃膠之類，填咗d窿嚟寫算啦

就咁話，低風險，又可以吸眼球

*填窿寫字

再推，和你鎖

p

自己諗啦班狗夠犯法啦
仲想企道德高地？我驚跌撚死你喳

抵撚死佢玩鐵欄 全民連儂鎖佢仲撚難清
要推呢個活動

屌咁都諗到

有得諗喎...片地開花

一大班人上鎖表達訴求已經夠引起關注，剪鎖定塗黑d鎖上訴求係唔重視市民聲音ge表現，又會引起關注，會唔會係無諗得太簡單？

玩鎖
香港人真係好聰明

開鎖佬 500開一隻

鎖完次後整源近鎖位 剪鎖果陣會唔會難D

連儂鎖

剪鎖唔係好易咩?

低成本可以玩絲帶/掛牌啊，效果應該都唔差。

正WO

Push ,幾正

佢地要成本低 又有相影呀
你估真係搞抗爭咩
口號黎架 唔係真係做

呢個㩒好多

一人買一鎖

有錢買鎖不如捐612 星火

國企無限錢 唔會計較呢D細數目

我要去新城市做上鎖師

企高地可以遲D死 又低成本
復仇只係口號 最緊要有畫面睇 同有相影

毒撚終於可以試下掛鎖

兩支力巴拿一扭就爆開啦

呢d鎖唔駛五秒剪到一個啦

幾睇喎

各有各做啦，捐星火同做多種文宣係冇衝突架！

萬鳩幾個鎖喎

正呀

日日清好快

用連登仔TAOBAO買 見到6.7買一送一 3蚊個姐
拎一舊水已經鎖到佢仆街

手足你好，小弟整左個網叫 EventVote

《最集中最方便既活動資訊平台-HKEventVote》
lihkg link :

想大家有個免費平台share 唔同嘅活動📣
抗爭日程又好
聯署又好
約一班手足去懲罰黃店都好

只要你search 時間，地區，類型，就可以搵到適合你既活動
可唔可以幫我推下個po

新景點！正！

商場交CCTV俾POPO
開心死

但商場拎把剪鉗出嚟 五秒一隻

打個卡值回票價啦

重覆咁做個動作我驚佢風濕發作

好期待呀

在 SKM

變咗旅遊景點 幾好丫

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

時代廣場都要玩下 鎖鑼門

磨機日日和你磨

有個音樂天才既手足好癲
自己拍左個<願榮光歸香港>既one man band version

手足一個人演奏曬小提琴 中提琴 大提琴 低音大提琴 鋼琴 長笛 高中低音笛 巴松管

可唔可以㩒入去睇下條片
支持下手足

好快淘寶會禁埋呢d平鎖，一係就依加大量入貨先，唔係之後2蚊店都冇得買

連儂鎖橋唔駛多，最緊要夠集中
推又一城 新城市

和你鎖

等陣鎖多幾個重既就成塊變形

如果係橋 鎖係eye level以上
人地剪鎖就要托起個大鉗先剪到
個個都咁高 實剪到pk

剪就唔難，但一撚定攰到hihi
要知道清潔隊都係上晒年紀，叫佢地托住把大剪剪大量嘅鎖真係幾攞命

咁都俾你諗到

勁

又有新野比和你非玩

愛情橋

新城市又有野可以玩

鎖駁鎖加厚

抵丫，攪咁多野

好期待見到呢個畫面

可以鎖上鎖再鎖上鎖...無限loop，正呀喂

真

搵番 '市民' 去噴去剪咪係囉
同連儂牆一樣效果
但一個鎖又唔係貴得去邊
散開黎搞都可以諗下

變身成連儂鎖牆可唔可以？

呢期五金鋪真係賺得好爽

Taobao 好平

香港新景點

買大量有著數
一來會平
二來好似你咁講
遲早禁埋

到時出街搜到把鎖都變成攻擊性武器

100yen 舖有得賣

一剪就冇啦

可以抹咗啲字

噴黑你d字咪得 有幾難拆

幾十蚊換500蚊

一有人帶左頭
就會變左情侶景點
愛情鎖

呢d仲易撕過文宣，兩把鈴緊就拆得爛

香港人好有創意

不斷有新諗法應對正苦賤招

一拿剪鎖出黎就報狗攻擊性武器

樓上好多xxxx無用撚
和理非快啲出嚟捉鬼

Haha 👍

剪都剪到儍呀

鎖還鎖，小心Cctv

商場會交CCTV 俾POPO
和你鎖完 真係俾POPO和你鎖
開心死

淘宝買一大堆過黎

沙田新景點

屌笑撚左

會唔會過重 冧落嚟

正 鎖商場

Diu 好正

push

老老豆豆有長鉗好易拆

香港人創意世界第一

文宣一扯就爛咁你又貼

S

我要整個同勇武巴的愛情鎖

成本！？

一開始做既人 應該係由法國受訓番黎

連鎖牆

太多絕對會
法國條鎖橋之前都焗住清晒d鎖
商場呢d臨時豆腐渣工程真係令人擔憂

Cls

大力推! 一齊鎖

所以我會照鎖

如果唔淘寶有冇得揀...

千祈唔好咁做呀！

淘寶淘d鎖

Amazon?

但可能會塗走你粒字

推好快有鎖都拉

黑警

Omfg 發現另類連禯牆

遊客景點

每日行一轉都剪曬你啦

甴近平

要不是香港示威，淘寶早就食草了

有冇得鎖文宣

千祈唔好吖

點買鎖最平最大量

藍絲搵個大剪鉗可以一野整晒？

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

商場為市民加設許願網，我地吾可以白廢一番心意

淘寶應該就快會無鎖賣

成本低啲 拍住city可以預計遲早又爛

Tao你老母bao

可以擦走d字

巴黎景點
好多遊客打卡

==============================
有個手足好癲
一人演奏多種樂器 - 合奏<榮光>

入嚟支持下

正喎

岩呀
政府起到咁
成本真係好大

防盜鎖

第一幅圖都想話你人哋可拎箱頭可以油...

第二幅就係喔，新城市又一城可以試下...
一黎如果太多太重嘅話就有結構性問題，又危險到時又要拆..
點解我諗唔到..
要推下..

大家千祈千祈唔好做啊..

拉到就刑事，拉唔到就冇事

千奇唔好咁做

過唔到消防條例就仆街

鎖技

算啦

係咪法國個咩心鎖橋

有藍絲想剪,大聲嗌你想做乜呀
即刻狗咬狗

support~

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

屈佢剪鐵絲網

呢啲鎖好撚容易開

我覺得你諗多咗
重有佢食草最好~
食到死撚埋更好

唔好推啊 千祈唔好推啊

咁做係唔啱架

啱咪一齊玩囉，有咩所謂

佢咪搵野抹甩你d字囉
印多幾張文宣好過啦

勁多嘅過
新城市果啲應該唔夠力

好嘢
玩鎖
可能變左個景點

正！幾時可以開波？？

鎖塊星鐵板係上面再係板到寫文宣

唔好鎖個50磅啞鈴上去

唔錯
又多個打卡位

期待新景點

pish

要逐個拆

或者成塊鐵網換

應該幾好玩

好重 郵費

唔係有隻鎖係剪唔到ga咩？之前有個中銀post有講

屌貼文宣夠比人撕啦, 唔通唔貼?

千祈唔好

提供埋黃色五金鋪買鎖頭啦！

太多會唔會冧
唔認為佢哋有認真搵工程師計過負重

平平地玩絲帶/繪馬

借相做文宣

rt

Push
Good idea

剪果個人好攰架 唔好啦

Art is anywhere

你估真係咁易咩，人地掛左幾多，掛左幾多年，條橋又有咁上下年紀

鎖用嚟對付無甲狗先係完美

d cheap cheap鎖十二蚊店都有，唔係好貴姐

監獄？

搬左首爾個南山塔過黎咁 革命version

推2

依個正

買錳鋼鎖，電鋸都難鋸。

推呢個

係個網加把鎖可以告咩罪？又唔係逃生門

上環見到

,

玩絲帶既最好用粗鐵絲加固，咁就難拆喇。

放入日程表？

嘩, 好有用喎
中共一定驚到仆街

推，全民上鎖日

好邪惡，各位千析唔好試

大家都真係好有創意

鎖啲細細個既先好，數量夠多拆撚死佢

借位
(行動)1月11全民連儂日，有隻雀仔話都想出一分力

Sorry

咁正 行動啦喂

仲浪漫主義
容乜易剪
人多,一人一粒好過啦

破壞私人財產 遊蕩 暴動 乜都得喇

以家有法律？ 搞撚笑？

推左先

都算低成本 同埋開鎖佬快極都15-45分鐘先到啦

加塊膠板係面已經鎖唔到

變打卡位 俾支狗打卡

咁佢就捉蟲啦 文宣組再出動貼野

佢再換 無限Loop

激光刻字？
btw有創意
推

用下腦啦唔該
人地清鎖,買個大鉗幾秒就夾斷你1個
仲快過你撕同清文宣
你要增加人地個成本,對付呢D網
一人一粒香口膠好撚過啦

大鉗?
成個網拆換個新

全城上鎖

大鉗係拆鎖頭，唔係拆個網
呢d 細鎖一夾就斷啦

藏有攻擊性武器

逐個剪哂時間
成個網換 個網又唔係貴

逐個字 逐個字 逐個認識

法國

班清牆撚會拉咩?
訓左幾耐?
商場揾個實q行一轉夾斷有幾難?
要搞就搞到對家難清，咪香口膠囉

你短時間有1千個定1萬個?
要夾斷有幾難?熟手幾秒就夾斷1個呢d細鎖啦

正呀喂

跟住鎖都 block 埋唔比淘
正式鎖國

推e個

金屬連農牆

兩邊都係鐵網.....

會唔會有D 百厭仔鎖埋條鐵鍊上去~!

所以鎖出面最好
剪完會跌落街佢唔敢剪

剪左最頂嗰個，咪一抽拎出嚟

諗起個畫面都覺得正

你岩，目的已達
雖然我諗到方法破但唔講了
等睇變侏羅紀公園

我係話 你搞咁多野 又上鎖又俾人點相
高風險俾POPO拉
商場每晚換個新網就搞掂你

到時變左旅遊景點 仲可以提議啲遊客自己帶鎖黎幫香港打氣

終於d新活動推到上來

求其買啲辣殺鎖

推 正丫

咁我誤會你,sor
呢個post好明顯大部分人都係智障和理非
D智障仲話去淘寶買鎖落黎
平又點?咪1樣賺緊錢,運費唔撚係錢咩

有冇黃既五金有大量鎖買？

要多鎖到佢把剪伸唔到入去剪

再換
再鎖

冧既即係佢個欄唔撚穩陣

最強文宣？

約一日一齊去做啦

儲埋一次整啦。

油左隻字佢囉

香港終於有啦

you are right

整鐵皮板 中間cut字 （噴乜都無用）
五大訴求 缺一不可
一隻字一塊

四角開洞，用拉釘拉上去
咁L大塊網
一塊鐵板加拉釘
大型文宣上線了

你太理性諗佢地 以為佢地真係想做野
佢地剩係想影相 同埋做ON9野以為自已係場運動出左力

運費貴過鎖。

和你鎖
變成國際景點

但佢買個同樣嘅鎖 用把鎖匙咪開晒

計返成日比人撕文宣條數 其實差唔多成本
分分鐘呢件野擺得仲耐

Jeng 買返幾個鎖先

佢折一次，大家未再去鎖一次

到時折到手斷都未折完

你唔係一般嘅蠢

PUSH

可以環保小小，用索帶+紙牌

你想嚇撚死又一城咩

重得滯冧撚咗死人點算?

鏟都話唔係啦 法律有險可守

巴打識玩
等睇佢自己成個網拆番落黎

紙牌一把普通蛟剪KO了。。。。

外賣仔不慌不忙，雙掌渾圓成盾，使出乾坤大挪移，將七傷拳威力...外賣仔連消帶打，大喝一聲，霎時之間，擂台鬼影重重，成個場都系外賣仔嘅身影。大師兄根本冇辦法分得出邊個先至係外賣仔嘅真身。

up

電單車碟鎖 咬得實想剪都難

將個鎖係外面鎖番入去
比埋個位佢剪 不過睇下佢博唔博剪完跌左落去囉

鐵欄上電防速龍

法國有情人橋 香港都有連儂橋

希望多啲人醒，向香港同中國叫五大訴求係緣木求魚。我哋要向世界叫香港獨立。

將佢變景點
輸出世界

見過上鎖師扣左4係各自寫住光。復。香。港，之後有藍屍用黑筆同白油油左個字大家有咩對策？我有諗過用鎖，鎖個光復香港出黎，但係就需要好多鎖同未必夠位。

有得諗

只可以講有工具好易剪，對商場都係搞冧佢風火水電同玻璃實際啲

你係五金鋪買 咪益班藍絲 更加比佢笑9你添啦

拎啲大黃鋒單車鎖上去

港共自己都係行人隧道做文宣 我地點解唔可以？

18區區議會
每區區議會需在該區人流就多既位置，安裝正式既連農文宣牆 (情況有如廣告箱)，
同時安排保安公司管理。 費用就香港人既錢(公帑)支付。

以上工程，由黃色工程公司負責，當中可請手足full / part time幫手。
對家用呢重方法玩咗廿幾年，今次到香港人！

[不同政見，都可以提交文宣]
機會平等，所有人都可以將文宣交到當區區議員手上
佢地會有既定「機制」去分類放上連農

我地要好好理用手上 區議會權力同資源
- 18-1區文宣正式化
- 擴大及鞏固黃色經濟圈
- 支援手足 保護手足

「18區議會入」港共自己都係行人隧道做文宣 我地點解唔可以？

免費加強保安

喺上面綁黃絲帶慳皮好多喎
連儂絲帶

有料!!!!香港人真係好L有腦!

遲啲鎖都唔買得

唔好學啊

施以夷技以制夷
就算香港買 一樣大陸入貨俾人賺
兩個幾相信學生都俾得起

鎖得快定剪得快

唔通風呀, 作死咩

我覺得 千其唔好加多把大鎖係中_嗰d門到呀 佢整左個箱仔 再加多把鎖落去好鬼難剪鎖架 所以千其唔好咁做呀 加aa膠都唔好呀 咁做好唔應該架

揾單車鏈鎖埋塊網

其實網面都可以寫字，五大訴求，香港獨立任君選擇

幫推

有咩鎖介紹

啲裝修愈黎愈難拆

上小紅書介紹
爱情发大财许愿墙

好似有隻鎖，見早排有巴打介紹，三行佬好中意用，又平又難開

Interesting

鎖野快過裝修，重點係要同藍屍商人放血，等佢地再俾吸血業主補刀

一人推十次勸大家千奇唔好咁做

個欄根本低能
又多D位痴文宣上鎖

Push 新文宣

你寫得到字 即係人地都可以劃花佢 油黑佢

成本太高

鎖黨鐵闡口有冇得諗

用塗改液再寫

噴黑啲字咪得

咁文宣方面要2邊一齊做，等藍c一齊幫手鎖埋，咁就正

一個鎖就3-6cm (30-60mm)
行人路多數闊2750mm
十蚊一個鎖

歐洲化

好諗頭！

整返個訴求"橋"

換網就得

青衣文宣萬歲，
不過個位好入，
無太多人行過，
應要推依個方法去多D人嘅地方

鎖連鎖整條繩連過對面

軍隊呢? Practical咩 ching

幾時有活動

等睇實名買鎖

開個日程表 拎定鎖去

Gogogog

嘩 唔好呀 藍絲拆唔到㗎 好多人會睇到㗎

咁都諗到

變左旅客打卡聖地
輸出革命

拎支野 噴下 上下色 仲好

搞到TB 禁運鎖

鎖

到時可能變景點幫左商場吸引更多客

鎖到變旅遊景點

好好笑

笑死

啲藍絲見你咁整咪又係照學鳩你，到時只係鬥多鎖

200萬把鎖

美軍如果用噴油係隔住鐵絲網噴玻璃，噴反Isis，又有鐵絲網隔住，Isis一定好難洗。

平麻
反正只用1次 淘寶大量買入 再派比手足們

跟住連鎖都禁運埋

有諗過人哋情人橋，我哋就光復牆

但一個連國民拎諾貝爾和平獎都唔比去的政權，唔認為佢哋會容許呢d嘢存在

其實Print咁多張文宣嘅油墨錢都喺返晒度啦, 根本成本唔算高

細鎖好似難剪過大鎖

香港打卡熱點

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

再幫佢多保護呢招都幾好笑

紅隧口同灣仔啲行人天橋都變咗籠
我覺得應該整啲鎖黎發展做旅遊景點囉

我覺得好快出邊會有一層膠板

香港人進化太快

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

等我又鎖番個先

新職

，

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

呢個正

好早已經有 啲廢老整唔爛最後直接用油漆畫個鎖 唔好打飛機對家解唔到鎖

呢個高質

邊到買鎖平？

利申鎖locker mon po黑警死全家

多就冇心機同你逐個噴啦

used condoms

支持

又一城晚上拆咗啲鎖

用大剪呢D 鎖好易剪其實

重到去外反（內反）就仆街

好危險 千奇唔好咁做

元朗國上星期已經玩緊

鎖佢老母臭閪

係小紅書出post
引埋d大陸西一齊幫手玩

貼連儂牆係刑事
遊行走得慢係刑事
著黑衫戴口罩係刑事
用粗口鬧毅進仔亦都係刑事

排舊鐵上去有無得諗

香港獨立

屌你唔出聲冇人當你啞嫁

諗起外國有條橋承受唔d鎖大重

———————
遊行集會新口號
「手足好珍貴 唔好再捉鬼」

你有張良計

新城市可能唔剪任你鎖，反正佢個網都係過渡性
到時佢成個網換就得

用天拿水抹走鎖上d字, 再寫上「支持警方嚴正執法」咪搞掂囉,洗乜剪鎖

以為鎖內部裝修啲門加強保安添

上鎖！！！！

OK 喎～
可以幫商場增加景點、增加人流👍

膠都廢事俾
有咩成效 正正經經做文宣唔得既
又圍爐打飛機
我係土共裝隻人臉辨識cam搞掂

和 你 鎖

韓國情人橋

咁你帶頭先啦，大把手足跟你

係喇手足，等你出嚟帶隊，星期六日見，咪匿喺屋企

鎖！

有無邊隻鎖係剪唔開

唔通我晚晚同彭麗媛扑嘢，要周圍同人講？

Okay喎呢招

Ching 獨立唔等於即刻要打仗

按你個邏輯去諗
冇軍隊 = 唔實際 = 冇得獨立
而家啲法例唔比香港有軍隊
姐係一世都冇得獨立

初初睇以為結界師

推俾外國遊客，慢慢變成旅遊景點
正苦想剪都唔得

外國大撚把呢d鎖橋

情人鎖呀嘛屌

笑到仆街

變成景點就大件事

佢哋會唔會剪鎖

用大鐵剪/電剪，續把鎖起佢出來都幾係野
我諗唔洗幾耐去到黨鐵

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

世界呢排咁亂，
美國同伊朗成日話要開戰，澳洲山林大火，印尼水災，
正常黎講，外國唔會點講香港。
但係！歐美議會仍然關注中國及香港人權與民主議題：
琴晚美國CECC公佈左關於中國人權及法治的報告，亦就中國事務召開週年會議；
今日眾議院過5G法案（對抗中國華為5G發展）；
歐洲議會人權委員會亦有表明支持香港人爭取人權。

不過最近少左手足上twitter，
好多外媒報導tweet都推唔上千rt

香港手足可唔可以都繼續努力，
唔好浪費國際對中國人權問題及香港的關注

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

-0-0太多啦太多啦

拒絕消費最易最安全傷到春袋
請各手足停止非必要消費，
要買嘢可以上外國網買或黃鋪
短期內一定會有因貴租出現執粒潮

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

唔好只係星期五，日
一於一星期七日拒絕消費

下次地下會唔會整鋼磚

呢個幾正！我又玩！

新城市又幾正

轉個撚頭贏國班傻鳩遊客又鎖埋一份就...

用索帶掛

推，跟住又多一樣野禁運落香港

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

無論中聯辦新主任
駱惠寧出咩條件
記住五大訴求，缺一不可

綁絲帶都得

扎鐵用既鐵線

聽日順路和你鎖啦

聽講一人一鎖法國情人橋都頂唔順

Show blocked user

淘寶買把大力剪洗得幾錢
啲咁嘅雞鎖，一下就爆啦

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

正啊喂